我地一定會十倍奉還 你地記撚住

一定

pish

We will back

好撚中二，但冇用，港豬跟本就係港豬

唔理中唔中二啦

單機

我地100萬個人對你地3萬個

p

繼續吹

最後就係3000個警對300個留守

點先可以避免到班狗入黎

屌 你打人先仲咁惡

死差佬 你咁撚勁咪一百萬人果陣郁手囉

Push